如果特區政府俾老衲揀兌現五大訴求定叫雞，老衲一定毫不猶疑揀叫雞

如果五大訴求可以保障叫雞權利呢?

屌你咩睇咗老衲-咁耐
宜家同佢玩認真

正常人都會揀叫雞

有弱傷風不了

如果五大訴求係
「叫雞、叫雞、叫雞、叫雞、叫雞」
咁就